理大用緊圍屍打援戰術

宜家d狗用緊最殘忍既戰術

佢地唔係唔攻，佢地可以攻

不過選擇唔攻，打擊晒所有外援，自動送頭

我唔係要分化，理大勇武絕對都唔係condom

有冇戰術達人可以破解到困局

推

各區快閃燒狗屋狗舍
我就睇下你地撤唔撤兵

開花狗宿

理大SOS

拉咗幾車外援

今次理大一役係2019年既孟良崮戰役，理大手足儼如當年國軍最精銳部隊整編74師，除左外層反包圍外冇任何解決方法，但我方根本冇足夠人數同力量反包圍同突破而家既理大包圍網

咁樣落去外圍手足都會全部拉晒

有冇辦法破解又或者用返作個套戰術

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

無，揾理大校長
佢成家係美國

減圍，增援。

但先要集中戰力。問題係你點喺附近集結？